近排屋企有蟲蟲出沒

近排屋企有蟲蟲出沒
搞到好不安
打死左幾隻
想問下全能既連登仔 依隻咩黎 有無害 ps住公屋 屋企有養貓

臭蟲

住公屋有蟲好正常啦

好似你咁都係住公屋啦

住公屋學人養貓

賤種